依家係屋企冇出去既你 要做既係：訓覺！

唔理你今晚咩原因冇出去都好
依家全部訓覺
聽朝五點半起身準備
記住！落街散步食早餐唔使黑衫黑褲
做野先換
街上見！

黎明來到 要光復 這香港

光復香港
時代革命

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

推

和你搭車

推啊大家
聽日要做多樣野
要做多樣野！！！！

聽日唔出枉為人

唔可以俾手足白白犧牲

聽朝訓醒，我要見到巴士停曬，地鐵停曬

聽日見！！！！

講好左要持續到聖誕新年
講好左要日頭出動夜晚周末休息
講好左不被捕不受傷不死守be water
唔明點解要搞到好似end game咁
希望中大生知所進退，緊記游擊16字真言